（求教）朋友響瑞士，想打國際線。

佢想知可以點？

唔識，幫推

希望攬炒巴睇到

一齊唸辦法
【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

推唔到